突發！明天24/7 下午2時正，鄉議局開緊急會議

推

wa屌

幫推

推！

push

牛屎飛個腦會有咩好主意

留言一則，無參考價值

信就信唔信就算

棄何君堯保丁權

好玩
劉業強同侯志強同佢都哈岩啞

琴日聽過一萬次「流浮山有刀手，一手料，唔信就算」

屌你老母元朗站事件唔洗討論？
討論佢老豆老母個墳把撚咩on9

鄉派各個山頭內鬥

如果開咗，你係未cut j?

係咪想決戰 ?

哈哈哈

咪比佢開

仲好 一次過

夠膽就公開開會，證明俾世人睇冇鄉黑勾結

學侯志強派野飲

推啦屌

咁你咪唔好信

何妖老母個墳毀左啦咩
新界牛屎佬開無雙無差別襲擊人在先 而家走黎哀號話眾人針對佢地牛屎佬搞佢地 不過咁 班左膠都係行個圈尻叫下就散 唔洗驚喎

你概念係錯左

鄉同黑根本係同一樣野黎

Pish

學曾樹和話 「文有文鬥 武有武鬥」下面幾句就唔講

打漏咗個警字，已補上

呢D唔會公開啦

Push

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

24號咪知囉

true

立即同黑社會割席講明勢不兩立，
表明白衫人非村民亦唔歡迎佢地入村，
公開支持大家和平表達訴求即使係光復元朗，
嚴厲譴責暴力包括721及之前元朗連儂牆白衫，
最好係南邊圍個類重災區用鄉議局身份派下飲品話幫香港人打氣，唔好諗住用狗/黑社會黎守村

割席啦，傻閪

鄉下佬咁高調無著數㗎

真 笫N手資料

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

聽落似討論727強硬對付定勝利遊行, 睇黎後者大機會啲
希望佢會出黎派水打強心針 咁可以吸到多啲和理非出黎

似真 但廢事搵啲叔伯黎問 關係唔多好
利申：圍村仔

堅料

認真侯志強先最醒
光復上水佢做到兩邊都唔得失

TLDR
朱凱迪並唔係叫大家唔好入元朗遊行
佢喺視點31已經講到明支持所有遊行

星期六大家斯文啲
到時好撚多世界各地記者同鏡頭架
斯斯文文做個好形像俾全世界人睇
用香港人形像對建制派撐警律師何君堯製造個大反差
等全世界人唾罵白衫牛屎佬呀！！！

幫手ＳＨＡＲＥ

最好叫哂全港黑社會出黎
大家決一死戰

肯真正咁交人出黎咪無事 咪話唔提埋你地啦

侯志強唔知

但劉業強肯定係

今日受訪個樣都

如果唔多知情既人可以睇下以前發叔時期同e家何妖時期既處事手法

今次真係堅我唔敢講咁多

佢條撚樣咁嘅格
閒閒哋得罪一百幾廿人啦
當初佢參選仲搵勢力喺後面逼人退選!

會不會交人

傾咩肯定未知住 劉家以前就得人心 e家號召力細左係真

2011年何君堯推動修改屯門鄉事委員會規章，禁止鄉委會主席三度連任、禁止曾任村代表的太平紳士自動成為鄉委會當然執行委員[23]。此舉直接使劉皇發不能以當然議員資格競選連任屯門區議會主席[24]。

何妖同劉氏有仇 當年係689/中共推佢上去

信你老母 琴日夠大把話fact checked

唔係唔信 不過真係關係差 廢事問 所以先係到幫你推啲fact check唔到既野

我覺得鄉居應該會妥協

你咪唔好信

如果係開咗 麻煩cut J

光復香港
時代革命

信就信
但係佢地開得會多數會點？
決定遊行個日做唔做嘢？

推下 fc唔到不過真既機會都好大 劉家想上返位既話帶頭做啲野唔出奇

真，候志強唔係佢地嗰面

諗下梁福元企邊邊仲好

佢強硬對付一定比人解讀做撐何妖
拆墳單野分分鐘係佢地自己友做

你看劉業強講句野都1999

就知唔會有號召力

係發叔個仔 仲比下面
可以做盟主

討論完有結果先講啦

聽日1:00石門見

9成屌鳩何妖搞咁單野 呢單野係何妖獨斷去做架

點啊
帶幾多水喉通
定出刀定係炮啊

算x數啦，何妖想坐你老豆個位

會開會其實真係唔奇,但係應該唔會再搵黑社會啦,搞到咁撚大
咁佢地有應對係好正常

不過算啦 兩個都係賤人 不過發叔醒少少 做野唔會去到咁盡

開咪開 都唔會阻佢地架啦

何妖呢次搞到槍頭全部指晒去鄉村果邊
本身成班就唔係風眼入面
無端端比佢拖落水

樓主我信你
不過信唔信都好, 佢哋未傾到結論之前其實對我哋嚟講無乜討論價值

岩呀 得果幾條村仲諗住出黎搞事 其他村啲人一早收左山 入面好多都講已經唔係果陣拎刀拎槍既年代啦 仲係到玩呢套咁既野

西環治港流氓集團 - 23/07/19 「奪命Loudzone」長版本

西環路綫：何君堯
vs
鄉議局路綫

何妖 會出現...

好簡單
交返當日有份打人既出來
唔好交d中四學生出來當香港人傻
冇人想同你地鄉事派玩
而家分明就係林鄭一石二鳥計
我地同班新界牛屎都被利用了

會上集齊27鄉 聯手打727光復活動市民

會開會有乜咁特別，你話你影到佢哋開開吓會爆響口話何君堯請班黑社會千八蚊日打人點知走數就好笑啦

肯交人咪無事囉

隊何妖出黎咪得囉

你幾時見上水有事

而家成個元朗鄉親父老都唔妥佢呀

鄉派:
交人
追究何妖
同721元朗恐襲割𥱊
確保元朗遊行無鄉黑搞事（自行參考上水）

否則，追擊丁權，潛建！

其他未諗到！

第一項傾係傾拆墳

牛屎佬好驚呢樣咩？

姐係點？可否講多d
邊個唔岩邊個

推
“所謂光復元朗示威”

好撚串喎屌

靜觀其變

咪又係搵白衫打人殺人 姦淫擄掠

黑社會可以做啲咩

串到呀

連登仔500代表將會出席

推

睇定啲先
中聯辦（代理人何妖） 同 鄉議局 唔同派系
分分鐘係鬼打鬼

咪係再打一鑊

「我新界原居民族群」
學埋大陸啲自大狂妄累贅用字
「本原居民族群」咪得，全香港得新界你地廿七鄉係原居民咋

其實每一區同其他區都唔岩架啦
只不過何妖係得罪晒咁多區咁濟
最大仇口係劉禪老豆當年係屯門試過比何妖拉下馬

唔駛咁激動住，睇下開完會睇下佢地割蓆，定攬上身先嬲都未遲

21號壇野咁大，未必個個鄉事會大佬想加入一份

勸堯囝衰衰地道歉認錯

要自首，道歉有春用

趁地臨啦

班叔父唔趁機做佢勢係假啦

鄉議局歸邊 打殘何君堯

何君堯議員父母墓碑被毁事件，係想恥笑佢？定拎出嚟再鞭屍？

鄉議局縛何妖及一眾凶手出來示眾，以息民憤，要咁先有得搞，否則要拎走晒d 神主牌去安全地方會實際d

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」 ～毛澤東。

俾佢傾啦
唔俾佢傾盞佢下面班細唔知綻搞到727一獲粥
嚇走晒班和理非

大哥要著草
錢又收唔到
君堯負全責
黑白皆通殺

何君堯 今次你仲唔死

黑警黑官放晒
黑鄉同何君堯上枱
今次好睇囉

727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

搭馬鐵石門站
3分鐘內到

第一項係咪要商議點樣慶祝

啲鄉鎮不同勢力人士借住單野搞事攞著數再射個波落示威者度

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

等睇佢地出手
=============
光復香港 時代革命

呀主席聽日會唔會開開下會, "哈哈哈"

方法就係出更多黑社會 黑警出來打人

班牛屎佬死返去元朗含撚啦，
座鄉議局大樓喺沙田，影衰哂成個沙田

DLLM 啦發仔, 唔係何妖玩到咁寸, 跟本唔會有人針對牛屎佬

何君堯係新晉
劉業強係既得利益

就係叻到可以成個元朗睇哂無皇管 英國都搞佢地唔掂 你話班牛屎佬叻唔叻

交何妖出黎跪啦

有機會搵幾個人出黎認頭去比大眾涉憤

圍頭佬都咪話唔怕
假假地群情洶湧十幾萬人入村都唔一定擋到

劉皇發泉下有知 班鄉紳鄉事搞到咁 唔知有咩感想

傳聞何君堯係西環扶出黎想騰籠換鳥既
家陣班叔父唔知係咪開緊香檳屌緊閪慶祝呢

呢個時間要開會應對，唔出奇
好奇在聽日會傾咩結果出黎

自作孽不可活

真係有，劈緊海鮮

沙田GOGOGO

依啲人唔惡係唔驚

即係聽日人齊咁話囉喎

估計鄉事果邊唔想亂
而家鬥死左何妖佢地應該好開心
俾佢開會 睇下佢地有咩講先

劉強想當面笑何妖

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

牛屎佬聽住，27號如果有黑社會敢出黎大街，我地學何君堯「殺無赦」

係聰明既，就好好地配合示威者入黎比大家和和平平行個圈叫下就散，同埋立即同何妖斷纜、何妖被破墳單野就無謂攬上身，代言人上身呱呱叫，唔係就等開戰啦！

up

搞到咁大最後中聯辦出句聲咪又係收曬皮繼續撐何妖

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

我都係咁諗，佢地開波先，我地就做佢世界

少林寺18銅人呢？

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

唔撚好

「政事」新界鄉事委員會

何妖之前想篡皇叔個位

我覺得可以聽住先
有咩結果都可以預防下
做多手準備都好

交晒班鄉黑出黎告晒暴動罪，另加新加坡式笞刑。每人打10滕。咁咪考慮放過你。

應該開會討論督唔督灰

如果何妖星期五前被拘捕及落案起訴三合會活動

可以建議取消元朗遊行 還番個人情俾劉禪

係咪會俾支白膠漿個柒頭叫佢自己痴L番兩個碑

應該都要遊行
要破白色恐怖

何妖洗唔洗去開會

不出席了 我要汁牛屎，今次駛唔駛家長簽名？

今次分分何狗唔係攪手，佢諗住攞個彩

點知中撚曬伏

幫手set 錄音機 la

候志強係北區，上次上水遊行一句聲無出聲，你班粉腸遊行玩水客水貨照做，點會撐河妖

其實琴晚單野係有變數既 咁撚揚開片 政府唔出手咩 班黑出手既話 即係代表佢地班人真係冇王管

"矛頭近日轉為針對我新界原居民族群"
錯啦，針對盲撐政府、襲擊巿民既鄉黑
你地唔係鄉黑咪唔洗驚lor

係真 利申識人有去

講數咋
開會個agenda set成咁 垃圾到

聯絡咗酒商準備雞尾酒未？

咪又係自我膨脹喺度講黎幾多都唔怕，俾啲顏色佢地睇下
以前打江山都係咁打bla bla bla囉
然後又冇人敢出聲，佢地就係咁樣真心以為自己大晒

係咪打呀，係咪開戰呀屌你老母黑社會，我地香港人唔會驚你呢d錢都未收到就打人既垃圾

劉禪出馬call會就應該想㩒返低成件事
順道送何妖一程
至於727應該睇下佢地同元朗班友deal唔deal得掂

開戰LOR, 屌你老母
If we burn, you burn with us.
邊撚個鍾意出頭搞9我地, 就 burn 邊撚個先

劉業強或成最大贏家

WOW

咁何妖集團係咪得高佬和同梁福元

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

矛頭近日轉為針對我新界原居民族群

係你地牛屎佬將個矛頭隊落自己度

冇人叫你地咁撚蠢拿屎上身
仲有咩好對策？又想打人？

強仔曬馬

如果真係篤何妖就好睇了，
劉禪肯篤，支持大家留份人情俾佢，
前提係篤到何妖一棟都無，
劉禪有著數，又可以表現鄉議局主席雄姿，
又可以唔洗令一眾真和理非鄉民擔心，
又可以自己清洗對手，一家便宜兩家著

直skip去丁權佢地即跪、呢樣野任何正治立場都支持

送何妖一程

開又點 你地又想圍
屌 佢地有佢地開
你咁大單野 人地都要傾下
我相信元朗單野 都唔係個個都想見
第二日搞到污煙瘴氣
呢班原居民特別地產果班
梗係希望和平賺錢就算

推咗先

唔會有人覺得有問題？

如何應對本週末可能出現的所謂光復元朗遊行

但星期日2點先開會？
唔洗fact check都知

屌新西班傻佬唔識做就睇下上水啦，行完咪無事。
唔搞三搞四邊有人想搞事。

你係出哂成班白衫出來有講有笑派下水，當搞派對咁搞。
鄉委會派代表出來收信同埋表示下會配合警方行動。
咁咪咩事都無，成個spin番去政府。
我肯定無人搞事，最多上到LIHKG笑2笑咁咪完到件事。

自膠

劉禪

佢哋有開會咁大件事
唔通唔開會就唔會傾
21世紀啦

諗緊咩屎好食

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

交晒啲人出嚟咪得囉
最緊要交埋隻何妖出嚟

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

不如728劍指中聯辦

交何妖出嚟 割佢老母

又出打手？

讀書聽過阿蛇講元朗最惡係姓戴個家人，大馬路一半鋪係佢地，點解冇出黎嘅？

重點唔係佢地開唔開會
而係佢地開會既結論同對策係咩，開會咪開

冇錯，唔交人邊有得算?
元朗站唔係尾站
依家連屯門都打埋想私了?

落井下石聽過未
大家agree就得

參加駛唔駛要咩證書?
城市人可參加嗎?

仲共謀對策咁揚 到時有咩事一定入晒佢哋數

鄉議局係和理非，似割蓆多

可唔可以旁聽？

幾個可能 一係大龍鳳擺姿態
一係中聯辦吹雞 連林鄭北京都唔知
點知搞大左收唔到科

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

鄉議局一向傳統係靜靜地贏 , 悶聲發大財

係，有人破壞傳統，得罪咁多人
有咩後果真係唔知
以前發叔仲壓到陣
依家真係唔知

吹大雞，佢老母，行得呢步預撚左人覆桌啦

鄉議局想保元朗班人嘅，真係大失民望
以後鄉議局冇人俾面

Sorry 真係唔撚信
就算信唔信都好 呢個都係佢地最後一個會

戴家回歸後已經逐漸沒落
港英時代既鄉紳代表回歸後都不被重用
唔係當年點會推個何妖出黎頂發叔

慘，提都冇人提，不過大馬路收租都發發

侯強不嬲同何妖唔岩牙

入面點傾就唔知 警隊二佬同何妖鄉黑私底傾都有可能 打黑衫都算 平民都打咁柒北京會唔會咁on9

搞到全香港人憑你個圍村守得住？
不如班人擔心下自己同屋企人嘅人生安全好過

講做有人煽動
至於有人大家都知係邊個

估下邊個係二五姐，拆墳十之八九有原居民參與

茅頭指向新界原居民 你無撚野呀？

劉業強今日忍得咁辛苦
佢開會果時會唔會忍唔住笑

原來今日發叔死忌

條仆街利益當頭
一定自保睇風向

惡=/=叻

戴家咪係南邊圍
何妖同劉家有牙齒印

個位連登仔想搞都搞唔入啦
直升機先入到去

我哋唔知嘅嘢更多
今日劉業強雖然忍唔住笑
但如果有利益，三方都會結盟

當然唔希望啦